［未來人］阿迷一年後樣子曝光

爺爺將會戰勝歸來